係高登開連登宣傳post會比人ban 但係係連登宣傳高登唔會

高下立見

連囝的器量

咁都有人想返高登

仲要抄到咁足